其實依家有無人翻譯一d外媒無連登post有資訊俾外國人睇?

其實依家有無人翻譯一d外媒無連登post有資訊俾外國人睇?